[OneManBand]一人cover中秋你註定一人

大家好啊 呢個係小弟創作嘅cover
Re-arrangement花左好多心機
如果覺得正 好笑嘅 幫手like同share下啦
各位巴絲中秋節快樂

你把聲冇事啊嘛

得罪講句
你唱得唔多掂喎

我知啊
已經想搵個啊sir學唱歌

每次換氣好似打c egg咁

Btw 支持